一封描述她接种疫苗策略的信将由伦敦的麦克杜格尔拍卖行拍卖。 那时凯瑟琳大帝支持天花疫苗|Jennifer Ouellette | 2021年12月19日|Ars Technica 
 艺术家们可能会被12人的组合打败，但他们确实利用了个别的皇后，打开了一扇窗口，让人们看到帝国核心的腐败。 没有罗马女皇的确切名单。 他们的个人故事依然重要|玛丽·比尔德| 2021年10月12日|时间 
 日本奉行和平主义的德仁天皇和他的妻子、皇后雅子(Masako)想要不参加开幕式，这一点也不奇怪。 杰克·阿德尔斯坦，千博·凯，2021年7月23日每日野兽 
 在他们看来，皇上和皇后的行为是不得体的。 维多利亚女王的秘密苏格兰性爱城堡|克莱夫·欧文| 2014年8月17日 
 如果你想让灰姑娘成为世界皇后… 2014年3月16日|每日野兽 
 皇后为拥有土地的农民增加了一个特殊条款，允许他们蒸馏最多300升的酒。 冷的时候喝什么? 奥地利杜松子的荣耀|Jordan Salcito | 2014年1月25日|DAILY BEAST 
 他很快就在法国贵族中出了名; 他的赞助人之一是拿破仑三世的妻子Eugénie皇后。 Cartier回顾展回顾100年来为明星创造的Bling |Chantel Tattoli | 2013年12月10日|DAILY BEAST 
 在《时尚皇后:戴安娜·弗里兰的一生》一书中，斯图尔特做的不仅仅是庆祝和见证。 了解戴安娜·弗里兰，“时尚皇后”罗宾·吉夫汉| 2012年11月28日|每日野兽 
 激动的皇后现在说出来的每一句话，都是对她女儿惊恐神经的安慰。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 巴西第一条铁路开通，皇帝和皇后出席了就职典礼。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 他不怀疑她的动机，对皇后最宠爱的人造成如此大的侮辱是很危险的。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 路易斯对这一指控感到惊讶，正如皇后对引起这一指控的消息感到惊讶一样。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 在辩护的过程中，皇后经常摇头; 演讲结束后，她从椅子上站了起来。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特